科大我立即屌你老母

位置偏僻
無地鐵直到 住遠少少已經轉車轉到暈
車程又耐
hall啲位又少
抽都未必抽到你住
設備齊全呀 但成撚日壞呢
hall 1隔離嗰兩排𨋢永遠都有一兩部壞
hall啲洗衣機乾衣機得閒壞兩壞等餐死
唔係呢樣維修中就係嗰樣out of order
嘢食又難食 稍為好食少少嘅款又唔多
最難頂嘅一樣
讀書讀到成隻狗咁

(我認我係N賤廢鳩 鍾意笑就笑飽佢)
屌你老母讀書仲慘過考DSE同返工
諗住唞一兩日走一兩堂
返到嚟已經變咗另一個世界
就算上晒堂full attendance
落堂去圖書館溫書
以為自己終於識
一考試就唔知考緊乜直接發白日夢
追grade揀major讀撚到爆肝咁款
讀到精神分裂抑鬱躁狂齊晒
靚grade都無你份
科大我真係屌你老母
爛臭閪仆街冚家鏟

科大真係畀狗讀

科大人

年年都咁講 但咪又係有一堆人狗衝入去食屎

中大全民過3

屌你老母好撚chur

啲 friend 全部唔過

乜撚嘢前景好 印象好 人工啲
讀撚到咪係囉

係因為你冇用啱嘅方法讀嘅

入嚟同簽賣身契俾狗屌足四年無分別

科大msc 都係咁chur. 相反，港大輕輕鬆鬆就畢業

啲fd讀cu/poly engine都輕輕鬆鬆日日上莊溝女
GPA一樣過三

科大四年都係上wiki自修

Lecturer tutor 8成大陸嚟
口音怪之餘講嘢一嚿嚿又聽唔明
上sem去去下都費事再去

咪撚讀囉

組團quit u

QuitU啦
聽你講到咁辛苦

YouTube 愉快學習
屌你班Prof.教清楚啲唔洗死呀

利申日日LG1打躉

我多數喺hall睇youtube溫

唉！呢個真
連登仔話有錢就買到Msc degree，但求竟佢地係咪讀過哂所有Msc

利申N展

洗唔洗相認
我唔係香港讀U. 出面先至一科兩三份assignment ust msc 一科四份好基本 未計考試。 但無可否認 科大啲教授真係幾勁。堅識 唔係撚鳩你

不了
連登事連登了
互勉之

想感受俾人屌屎眼嘅感覺?
想感受下第時返工嘅體驗?
想感受下俾人當狗多過當人?
科大適合你

巴打係咪1014出完分灰左

科大又大又靚
係遠咗啲 好想讀

除咗出到pool班fd對科大有正面印象之外
10個有100個都屌緊科大

出唔出都灰
歸來 無風也無晴

奴性盡現

科大老母即係邊位

year1 冇workload喎

你讀唔嚟咪quit 咗佢囉
畀啲有能力嘅人入嚟讀

我都想知
好多人搵佢 好似好忙接客咁
好少出嚟見人

你叻

精英主義

所以入面好蝗讀

收皮啦啲蝗
唔少蝗出貓/低gpa

你出左嚟做野之後就明科大個名幫到你幾多

Fluid midterm後心灰意冷

讀工程已經戇鳩
仲要讀科大工程

其實會唔會係資質問題 身識有朋友讀到死死下 又有朋友輕輕鬆鬆 都係差唔多分

但係個圖書館真係好撚chill
夏天如果落大雨係嗰到讀書一流

地理其實OK啊

利申住坑口

大陸prof,ta普遍都好好人又有耐性
反而次次去math support center啲local ta串過馬撚 我識就唔洗上黎問數啦

每日來回4粒鐘

第二段真係全中
明明溫哂，打開份卷都唔知做乜春
最尾仲要炒鬼哂

住屯門元朗天水圍嗰班點睇

聽講local班TA好多都係齋幫靚女

Midterm全部below mean幾個sd

識親啲中國人都係勁...
星期六日一定勁多中國人摺lib

不玩了 不敢再玩了

根本圖書館大陸人營地嚟

咁得閒喺度屌屌屌不如去溫書啦

今日朝九晚六已經無間斷上堂+溫書

佢地冇地方去姐
係有好多勁人但廢人都唔少

爛grade先最撚on9，mt final above mean，hw交齊滿分，屌您老母出到黎拎隻c
個mean又唔撚係低，7成mean根本就小不免

Ust係比十分努力/天才既人讀

死讀爛讀都係爛grade

你入唔到hall 係因為有班人唔住都申請來炒

都係睇人姐，有d 讀cs 走堂都輕鬆屌打班nds

樓上話咗
ust係俾好勤力嘅人同埋天材讀

廢就廢啦

Ust手足又開post了

我識啲科大grad既人 全部都好鬼醒

唔係科大人
不過見親科大hall位炒賣post都覺得好好笑

我聽過呢個傳說好耐
點解我果科過mean 10幾分先B

入科大 悔終生
港大中大更稱心

group project開會 你班仆街竟然夠膽約7點
而家先完

基本上讀科大既人都on99

係咪個科唔岩你

就嚟i大都屌打ust

想讀哲學社會學嗰啲

到你翻左工你就唔會咁講

正評 -> 上一頁 -> 繼續溫書

你未入科大都知科大嘅風氣係咁架啦
點解仲要揀科大
你唔好屌科大老母喇，屌自己算啦

嗰陣唔知㗎

同而家香港情況一樣
屌完 繼續政府有政府玩
市民就繼續俾政府玩

讀N展真係好撚慘，功課又多又難又無女，出嚟做返N展社會最低層.

好撚大壓力呀

讀N賤=慘
讀科大N賤=慘上加慘

好彩中學已經上高登
聽到university of stress and tension已經不了

好撚辛鳩苦

全班一半人入三大，得2個ust

早知當日我上高/連登

多謝高登

冇講錯架

科大好撚爛Grade!我屌你老母！
利申: Math毒撚

佢個common core system 又係憨鳩
我地呢D外行人讀huma sosc 果D，撚識咩，但教又教得深出又出得難仲要爛grade
屌佢老味

我地讀s&t果啲cc咪一樣

咪玩啦，我讀到第四年唔知幾開心，因為知自己就grad可以走人，真係讀到仆街

垃圾common core 比我major多科好過

出到黎覺得好輕鬆

但輕鬆2nd up

吠吠吠

第日就知科大幫到你幾多

科大mech 大把人出到去唔夠其他大學爭

俾心機啦。

1014都唔算難啦 之後有排你受

分分鐘要入IE

Year 1都嗌生嗌死 揀完major 咪仲仆街

應該都好過CBE掛

揀科大唔知科大chur? 你係咪香港人 ？
你怪自己啦，大把人讀得開心讀得掂

為興趣讀緊晒銀時
的確忙到成隻狗咁兼成績普普通通但我又過得幾開心

狗也不讀

岩先收到科大N展屙化
見樓主咁講一講
巧驚添
求安慰

jupas揀左科大理科
gg

AE仔路過

Science都無engine咁癲
engine直兜要每日飲red bull做嘢

你都係貪佢低分入又chok 到大學排名先入姐。又要馬兒好

屌呀今次midterm又收皮

收晒

有冇諗過讀城大

就來final 了

*bonus

好想知科大個實際位置係邊..
好似好遠好唔方便..
你地點返學....

正路就彩虹/坑口搭小巴

其實好方便
一落小巴就到

如果剩係得UST同LingU畀你揀
你會點揀？

唔好讀囉笨

搭完已經頭暈，根本上唔到堂
如果無揸車，一定焗搭，

係囉吊 有搭仲想嘔 下年無hall就仆街

物以類聚

屌你老母你話揀major姐係year1啦
Year1 course咁撚易都屌曬老母
俾你入到civil嗰啲
都keep唔到gpa 啦

傻仔讀科大IELM咪輕鬆囉

垃圾IEDA狗都唔要
利申讀緊

吹撚到
life sci envs可能就係
maths Phys 會唔夠engine chur?

Engine 都聽講真係好chur
唔知tmddp / ire 啲人屙尿係咪已經直接屙redbull

唔覺
利申哂銀時

卡叔幾時出返嚟踢

你真係覺得醒既人會chur?

好彩當年放ust a3

未入都聽過chur又要爆gpa擇major

真係不了

拿 頭盔我唔係讀ust啦
但係ddp好似係4年double degree
幾醒都chur啦 workload 咁撚大

讀5年

唔撚記得左當年a3 係ust bba添 好彩

其實果陣讀1014真係唔知佢做乜9
第一次試到乜野叫打開份卷係一題都唔識做
但係出到黎個grade 又唔係真係咁差
我估係因為大家都係9做既
所以其實唔好比咁大壓力自己

樓主每日一篇屌鳩科大

覺得前景真係幾好
可以double degree 仲要出嚟起薪好似平均30k
但係真係好辛苦 唉

揸車返學

笑左
Quit U 算吧啦，科大真係唔岩佢
利申：科大好岩我

巴打有車位

科大前世肯定屌過樓豬老母仲要屌到個閪合唔翻埋

你認真? 我係 school of science 都讀到仆街咁滯

屌啦，頭先出左1014個分，睇完灰撚到仆街，就黎要跳磨菇架喇

上網搵下d pastpaper 黎做會有d 幫助既...

科大狙擊手

揸坦克車返學

爛grade開
無感覺

咁就叫chur

ddp =/= 30k
你要知道讀得ddp 嗰啲人全部都係勁人 人龍之龍 所以會拉高嗰個median

Yr1其實唔難，唔上Engine堂自修睇書睇wiki，所有concept/terms網上解釋得仲好，大陸prof俾狗上
屌你老母MECH3630今日唔撚夠時間做，份卷咁撚多分題畫圖，你俾得一個鐘我把撚咩
利申：只上lang上lab上必須take attendance

我都係
痴撚線人生最低分

見到有人話1014都話難真係笑撚左
讀上去 有排你挨
讀到3，4字頭啲math，難撚到唔知點形容，已經唔可以用1014黎比較難幾多倍

利申math地底泥

做咗幾次 去到考個陣都係收皮
我真係好撚蠢

如果唔係major required 我諗我唔會再讀數

Same

考慮緊F 唔F咗佢summer retake

我想知佢absolute grading幾多分合格

ching sick ball

D 好似>

你個名

math同phys真係難到傻，啲fd讀pure math讀撚到on99咁

終於知點解一個無lab 無project嘅course值4credit

3630

數學畀天才讀
我依啲垃圾等被term

過HALL 4食女

教書嘅professor做research好勁，但係教書就廢到癡線，大陸professor勁多，口音聽唔撚明

Year1就叫春

其實科大之前出名chur係講緊之前AL3年制果班, 佢地講緊一個SEM 21credit(仲未計你有機會要overload)
依家基本上係一個sem 15 credit, 己經輕鬆好多, 但都係比其他U chur

但起碼依家ust同其他U個辛苦程度己經比以前UST同其他U比細左好多(仲未計你UST個特長sem break)

長Sem break因為有winter Sem 同埋要遲放summer break啫 最後咪一樣要上咁多日

其他u中間放好多假期，hku reading week 放一星期break不知幾爽，你俾連續40日sem break有咩用，好似hku咁，起最辛苦嘅時候放假就差唔多

啱
同埋個break太長
無嘢做嘅話好易坐到個人頹晒
啲嘢迫埋晒一次過做趕屎趕屁咁款又辛苦
科大真係乜都on99

Midterm break
放假仲忙過返學

Asm asm asm

講到人地reading week之後冇quiz 咁
最多只係chur人地少少
人地hku engine仔咪日日喺智華溫書
自己懶散讀engine又要話chur
定你以為工程師咁易做？

同埋有得揀hku 你仲會入黎？
你話夠分hku揀錯ust 咁咪rejupas囉 有咩大不了？
自己考得唔高分 又想第時想搵份好工
就應該發奮 讀書方法冇效係應該諗下點改善 而唔係日日開post數臭間學校
咁大個人 自己諗下啦

改緊㗎啦
上次有位巴打幫咗我好多
俾咗啲意見教咗我可以點溫
努力改緊㗎啦
不過見到midterm啲grade有啲灰
想上嚟放下負啫

Yr1
In mech, we trust

科大雕貍鷺魅

之前唔係先有個post讚科大環境好咋咩？？ 咁快轉晒風

壓力>>環境

科大學生應該搞個工會，集體一齊罷課，甚至集體quit u黎降低課程難度

正式宣佈
怒屌科大會今日成立

大陸professor 大部分先黑人憎wor，我同個鬼佬professor講讀書好難好辛苦佢反而會同我傾訴了解下 我同個大陸professor佢彩你有味

ust engine大把入到hku beng啦

科大無波

做乜而排咁多科大po
唉 屌你老母 聽日又mid term

啱啱先係圖書館出黎去咗海邊散步

1014都叫春

Midterm到 多人燥

多謝 ching 提醒

想 major maths, 點心知 maths 係讀得最差果科

所以咪話唔知點讀上去囉

ching 頭先都係 lc? 見唔見到有條友好似飲醉左咁入左去?

其實讀得咁辛苦做乜 唔啱自己 頂唔順個氣氛就quit啦 何必逼自己辛苦同唔開心多3年？

有無 ching 仲未瞓?

明天 day off, 飲左酒瞓唔到

仲有無酒

認真有，你係咪飲?

dayoff 真係好

day off 都係用黎睇 lecture video

真係唔緊要喎

我依家攞埋酒出黎， ching 一齊出黎?

atrium 等?

唔啦

何解 何解初初都是漂亮

白酒

算啦 瞓了

屌奶星 而家仲未訓溫緊書

溫an chem 同 thermo 啦

上到嚟大學
溫書唔溫書好似都係差少少
溫完做卷都係大部份唔識

咪就係

GG

樓主有冇興趣番低tg
大家傾下咁

留

我唔知你地UG 情況係點。 msc engine 睇textbook 比notes仲有用

加埋我，讀科大冇friend 子

屌你老母UST 屌你老母呀

順便加埋我，可以有飯腳食飯

出黎做嘢之後回望可能又有另一番感受

會有咩唔同

食緊兩舊屎嘅時候發現食一舊屎原來還好

ust toxic jais thinking
科大遠你唔知? 課程難正常，本身engine就係比天才or努力嘅人讀

望下自己啦，又蠢又柒

都係食屎
都係無享受過人生

year 1都有同frd去問過
屌都痴撚線 有個local ta串撚到仆街 仲要ok大聲成個centre都聽到
又教極都教唔撚好 跟住另一個黎一教就明
黎得緊係唔撚識先問你架啦on9

點解你地仲midterm緊

我19號final啦wor

Sem break放長咗+上個禮拜有假
換嚟咪好遲先完sem

同hku一樣時間完
佢哋早我哋一個禮拜開sem
點遲法？

科大幾開學？

新年後？

二月一
當然 同中大比我地係遲
清水灣一月咁撚凍 遲開sem都有問題
年年都係咁㗎啦

ee finaly year路過
仲有一個星期交fyp 閃人

你放監了

科大一般幾時完sem？

幾時暑sem？

6月放到1/9

中大就係要19號考final，科大下個月先考final，爽幾多

同病相憐
讀到想死

其實我好鍾意cu個校舍同文化
但係cu engine好似好虧所以無揀...

Ust有邊日唔想死㗎

未去過科大，想問個環境差好遠？ 例如？

細，悶，行黎行去都係同一棟大樓。點似中大咁有得行下未完湖，天人合一咁。如果係中大玩捉迷藏真係可以玩足幾日

我都知我廢

不知幾靚 大大個海

除咗商學院要行
全部嘢一排過
好快行到悶

summer winter會讀
計過每個sem18夠做 最多兩個sem要21

咁同大部份比係遲

樓豬讀書讀到痴撚左線

若要生活好 咪x做機佬
早知應該撿elec/cpeg

讀elec嘅話唔好揀elec
讀civil話唔好揀civil
讀mech話唔好揀mech
Cs又入唔到
讀ie又話無出路
不如直接唔好讀engine😎

大把人科大讀完BEng脫左火海但Mcs又返科大讀，chur慣左hea唔返

Jupas揀左科大已經返唔到轉頭
HKU有偽abc，poly又有MK妹，科大就搞基，DSE雞要識諗

Hi!

咁又唔系話ust enging 唔好入
但ust mech 真系唔好撿
syllabus 差, d prof 教得仲差
(例如某幾個mech 既design course)

呢d都算啦 出黎隨時你同poly 人爭都爭唔贏 仲要市道越來越差

讀緊mech ，表示2520同2907 chur得黎又無用

當我以為m_______ y___ 教既2520已經教得差既時候

準備好俾thermo屌打未

倒掛鳩勾!!!!

準備好了 聽日G010見

讀mech不如讀poly bse

有能力讀科大 不如考多次dse考高分d入hku啦

好難突破心理關口跳船啦

真係咁難讀？

利申 唔讀書second low

Engine

見到hku msc要dissertation，又瘋狂加價，谷住返ust讀

利申ust mech grad

好

嗨

剩係要電子兄既tg夠了

係

幾時一齊食subway

換左玻璃，D食物label無晒，唔識叫餸

好過冇

召喚某會然

其實唔夠飽

Lg7 囉

This this this and this thanks

sub of the day, thank you

會比排後面d business 女同學聽到架

點知佢哋都係this this this

咪撚讀囉柒頭

Title 有聲

呀呀呀呀呀呀呀

又唔好咁講 以前我都以為nds屈機 但讀落發覺次次都係拎滿分或者highest mark 平時都係走堂 臨考先開始chur 後尾覺得自己有d變態 就係鍾意咩都預到時間啱啱好 臨尾幾日由0開始溫 就係習慣個種挑戰性 仲好其實唔係爛grade姐 我只可以話你覺得ust爛grade係因為你真係天資爭左少少，或者你鍾意背書唔理解。
利申ust science

math?

你老味點解可以咁撚屈機

串到

一夜晚啲負面情緒又出晒嚟

涯多陣放summer

等爛grade揀濕鳩major

科大canteen唔差喎

IRE?

日日一到夜晚就好唔開心 會不停咁諗d負面野

ust biochem

D professor 睇衝上雲霄 睇到short 左 aerodynamic ， 一有呢個名 僱主即問乜唔係做飛機咩

利申： 讀個時 因爲係香港第二間純mech 大學 所以揀 ，中大仲叫mech and automation engineering

但老實講 科大出嘅engineer 其實算係有番咁上下sense , 手頭上有HKU, CU, UST ,PolyU engineer

發覺做得最合理個D 係UST ..

就算朝早出去玩咗成日都好
一夜晚就自動灰機

同我一模一樣 一到夜晚就會好sad好灰

夜晚=灰機之時

日頭幾開心都冇用 一到夜晚/凌晨就會好唔開心 有時會懷疑自己係咪有d咩奇怪情緒病 一到夜晚就發作

我都係
好似月圓變狼人咁
只不過我係變頹

人地d生理時鐘係一到夜晚就會攰/眼瞓
我就一到夜晚就會出黎放負/頹廢/覺得自己係垃圾

而家晏晝咋喎

預先寫定今晚既情緒變化

Bipolar disorder

我係病咗 今日全日都灰灰地

明明預覽冇問題 連登

12吋

又頹了
點解weekend個campus咁閃㗎

世正姐姐

進入女戰神mode了

若要生活好
ALL IN利物浦
勿做科大佬
屌科大老母

聽日subway係咩餸?

b.l.t.

咁都記得

六寸唔飽
12寸食唔哂

煙肉加蕃茄

12吋都食唔曬

呢個都幾好食

搵唔到人開group

tuna>spicy Italian=blt>others

日日都要食一次先頂到癮

push

Bmt= spicy Italian> blt > others> tuna

講到好想行去cyt買bmt

Agger
上咗癮

比你搞到上埋癮

韓國人啲口味睇唔透 明明tuna最好食

subway 係科大狗糧

科大有愛

唔啱Tuna口感

呢個post變咗另一個科大討論區

讀緊？

係啊

我一直冇留意, 原來呢個唔係科大post

做個fd啊ching 我下年

MECH仔路過

唔可以改時間咩? 好似可以同佢講，然後求其搵個時間 walk in

睇錯
原來係齋撞phy1112 lecture唔計
無事了

吓，真係咩，你最好 check 清楚少少喎我印象中撞1112 lecture 都會自動取消你個 reservation 嫁喎

我撞chem lecture
佢好似唔理

咁無問題啦 btw, ching 聽日 day off? 仲未瞓

我愛ust

有無人知今日幾點走火警

無dayoff
930-1:20都有堂上
4:30仲有phy test

1112算容易啦，1114真係

咪又係炒

屌屌屌屌屌屌屌屌

1114 而家d野明唔明？

唔明
但覺得final 前自然會明

緣份到就會明

A range

爆四

你揀咩major?

Yr 1 engine 未揀

中大quit左

Cu好辛苦?

DDG
DAVID DE GEA
迪基亞

Ching 加油

由幾時開始瞓覺都要加油

早一兩年都好似你地咁 係咁屌科大 個陣仲諗住quit 轉中大
同埋覺得自己簡錯科 應該讀busi 個陣點解咁on居簡engine

而家讀緊咩 讀成點

Ching 今個 sem 有無讀 1014?

五點幾六日搭車真係地獄

呢啲好簡單咋喎 咁都唔識
屌你老母

d local ta只會教女仔

人龍

見靚女咪衝囉

巴打好撚勁

古天奴都唔靚仔

嗚呀呀呀呀呀

呢個真係仆街，屌你老母成三四個ta圍住一條女，隔離啲仔話知你死，year1去過一兩次已經唔再去

Msc local ta得一個清泉，好似叫Dave，有需要嘅巴打可以揾佢

垃圾狗公

立即
正式宣佈
屌你老母

呻完好去溫書喇 喇

喺科大係女真係已經贏咗一截

立即立即立即屌你老母

屌屌屌屌屌你老母

所以一次都唔會去 寧願炒哂都唔要俾狗公串

會唔會你廢 不過我每日都拎一個鐘溫
Cgpa 3.2左右

我寶林
但問題係大部分人都係住九龍港島啦

根本為溝女而做

北區

原本科大有考慮過起係上水清河村果個位

咪又係咁濕鳩

hi 古青

心情唔太好
屌科大老母

有個local叫leung ho ming
幾好人又有耐性 清泉

有一兩個幾好
zeta

根本班local ta 見到你唔係女已經無癮教
有時大陸ta仲有心
不過係聽唔明啲英文啫

佢地year 3 year 4都A0
做TA 見咁多女 狗衝都正常既

我都試過 之後已經好少去

if you cant beat them join them

其實做ta都幾正，平時涼住冷氣溝下女，得閒又可以撚下啲year1，又唔使OT

可惜maths勁廢

無去過
所以先想問下係咪真

立立即即屌你老母

1014 midterm完咗之後教嗰堆咩嚟
完全唔識...

睇得明啲野，但係好多 test 要背

反而似邏輯嘅多過係計數野

睇ho hon ming notes la

邊度有